有冇一個人 你每年淨係會同佢講一句生日快樂

第三年同佢講了
其實咁樣keep 住講 冇意思
但好似係大家唯一最後既聯繫

Ex

呢啲通常講幾年就冇架喇

掛住/放唔低/習慣，有左新對象 自然放低就唔會再做

有新歡就會放低左

有，中同
唔想咁，好尷尬 佢都係覆返我一句thanks
但記得又唔講好衰咁

講咗2年 每年都記得佢生日
但係佢從來都無同我講過生日快樂

係因為佢重要先每年同佢講，但我生日佢會唔記得講單方面付出都係想保持聯繫啫

我有個由細識到大嘅fd
遲我一日生日
我年年祝佢生日快樂
佢就祝返我琴日生日快樂

自己心裡面講/自己fb page講

果d好耐冇聯絡但如果搵返又冇話題既朋友，每年都會講一次生日快樂
其實希望講完之後有機會傾下計，但最多都係一句起兩句止

我想繼續講 但佢已經唔覆了